physical vs goji

physical all club 近屋企近公司
goji one club 近公司唔近屋企

價錢一樣 大家會點揀?

同價錢goji係one club?

係呀師兄

我覺得p記咁多間真係好方便但goji好似高質啲

係呀 完全同意 所以唔知點揀

你想俾P記班狗圍住hardsell你咪去

會唔會goji都比狗煩

唔好join goji
唔想個場咁多人

Goji 有咁平？